
                      película que continúa una gran saga que revitalizo el cine de,acción mostrando UBA forma curiosa no es,una secuela,no es una pre cuela. sino que,es paralela a las anteriores muy muy curioso. sólo faltaban dos pantallas para ver a mat y a jeremy unidos
        
            